【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

放工聽完柒頭個十九記招，大約總結如下:
1. 關我就唔會封
2. 醫護罷工有成效，但港共唔封關既目的並唔係主要關醫護事
3. 口罩同防護裝備我就唔會派街坊，你班港燦自己諗掂去

而港共點解會有以上三點?

1. 封關戰線
點解企咁硬唔封關？
好多人都話林鄭同你班唔聽話既香港人鬥氣。
我認為呢一點係有，但係佔既比例極細。
香港作為中國連接國際既港口，
唔到你一個林鄭話封就封，
上面又H5N1 又武肺 又鼠疫 又豬瘟 又地震 又民變
咁多樣野齊晒，班所謂既共官，其實都要逃生門走難
而香港就係個班官同權貴既最後逃生門
一日班官同有錢佬未走晒，香港個關都唔會封

學天琦講: 認為勇武抗爭有用既，就做；認為靜坐、罷工、罷交稅有用，一樣照做
我地唔要教條主義，抗爭必須多元化，係唔同抗爭手段上互補長短。

第一，封關 - 醫護罷工戰線
林鄭條八婆擺到明係拖到有病人死，然後大做文章攻擊你地。
但希望醫護手足可以堅持，未必係一兩個星期內會見到成果。
其他行業亦要將自己疫情慘況無限放大，吹風叫身邊既人嘗試唔返工、射波
多人去反思點解返工要搵命搏，咁樣各行各業都可以促成今次罷工，
咁樣醫護手足先唔會被炮火針對攻擊。

同樣係封關 - 勇武戰線
首先，小弟在此對各2014年以來各位勇武手足及近日自行封關手足，致最高敬意。
點解港共只封淨三個關口，其實各位勇武手足應該心中有數。
留返三個難以全身而退既關口，設既係陷阱去活捉炸彈人。
因為呢班手足先係最有行動力，用最少人數，但卻可以做出最大效果既一群
港共必定會針對你地，千方百計要活捉你地。
係連登呢D公海，只可以同你地講萬事小心，無論你地搞唔搞落去，
小弟都支持同尊重理解你地既決定。

另外，封關 - 國際戰線
上面講過林鄭係唔會自己封左逃生門，所以佢最驚係外國主動封香港
而近日林鄭條八婆既假封關，其實有呃到人，佢唔係要外國完全唔封，
拖得一秒，佢贏得一秒。
所謂要將林鄭假封關既資料同數據瘋狂轉發上Twitter，要真係做到洗版式。
將香港係國際網絡平台上，直接講述返香港現時既實際狀況。

如果外國封香港 如果全港大罷工成功
其實唔需要有炸彈人出現。

另一個戰場 - 搶口罩潮

其實港共操作好明顯，林鄭做醜人，建制派做好人
小弟懷疑政府既口罩除左運上中國媚共外，
其實仲扣起左預留比建制派派街坊，用口罩換返選票，
一方面安撫建制派，另一方面令到班港豬中立撚覺得自己受過建制派恩賜。

搶口罩潮 - 黃色經濟圈
政府唔做，自己做。
建議各位黃店可以用網店方式去賣口罩，以減少廢老藍絲落鋪面搞事
某黃店亦打算自行生產，可以參考，重整返香港本土既工業。

搶口罩潮 - 工會
希望早前手足組成既工會，可以用經費購入防疫用口分發比成員，
一來可以吸納更多成員，為下次罷工做好準備，
二來令更多人明白黃圈先係真心為社會，
吸納更多黃人，為群眾可以更理解罷工或勇武各種抗爭手段。

諗到再講

自己香港，自己救。
天祐義人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

想幫手，唔想坐喺度等醫護救港

我都係口口係公司群組散播疫症恐懼
令到人驚，就自然少左人返工，老細就要有行動，
老細冇行動就食住上喇手足

高汁
其實講真除左黃色經濟圈仲可以點幫手！

最簡單，日日返工同身邊所以同事散播疫症恐懼先
例如14日潛伏期係咪真係得14日?
屌你公司咁都唔做野隔離得兩三日，家下我帶埋條命返工好唔好?
有咩事我中左我一定照返工攬住你班仆街老細一齊死

講得多，D人就驚就會諗
最簡單由呢度做起

8
推唔郁

打好輿論戰都好重要
好多港豬藍絲根本都唔知醫護為乜罷工
又唔知咩叫全面封關
以為封左關之後啲貨落唔到黎香港
又成日以為醫護罷工係想做逃兵
要幫醫護減輕壓力

不外乎威迫利誘
威迫可能係令班仆街一齊病
利誘可能係我上面講既工會x黃圈 然後令佢地資訊層面變廣

仲係學生除咗網上文宣做到咩，依家街頭又冇嘢搞

工會 工會 工會

其他工會請盡快準備 罷工事宜.

罷工罷工罷工

想講罷工已經係唔洗令勇武以身犯險嘅手法

推1

推2

推3

提供意見

國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

正確

樓主唔推都睇唔到

國際戰線 遊說團

樓主都講左咁多樣,
冇野補充
推

收工打左成半個鐘
好驚比老母睇到我打篇野
佢有連登AC

推

認真po推唔郁

遊說團 文宣組睇到未

覺得個Topic唔見gimmick 同埋得字冇圖冇人願睇

封關要有和理非加入先得

邊界本來就係我哋人民委托政府去管理，依家佢管理不善，我哋就接管關口！

中国夠大 北佬自行封關，班公安武警到已經做完嘢走埋
香港想take action自行封關，面對政權武力嘅打壓都大好多。
狗車嘅機動性同狗隊嘅裝備都完勝班公安

燒山前日話用車塞關喎

推，一陣返工再係twitter解釋

細良叫人對住水炮車全部坐低添

國際日日做緊

光復香港 時代革命

手足諗到有咩可以做都照講吓 未必樣樣嘢都可行
但多個人諗就多個方向

入境x 中港巴 x 醫護情況
聯合告狀國際

林鄭咁鐘意同領事領計。
慢慢解釋

手足加油！

幫手推

Damn right

當反送中咁打
文宣，國際攬炒戰線

推！

你直接回應下依個方法有咩弊端，我睇就係可行嘅。

係時候發揮工會威力

航空運輸業

國際層面，要強調唔封關對國際嘅影響，啱啱澳洲入境偷改香港係好例子

但想問呢刻加拿大、英國係咪仲未封支那？

動員問題
除非由各業界工會打悲情牌發起
否則香港人呢家忙住搶口罩，塞關口不了

一次機場，一次暴大
大家都係抱end game嘅情緒
始終大家都係情緒主導

要幫佢地加速封關
將香港呢家已成病毒溫床射上國際層面

咁即係唔係方法唔對，而係冇momentum

可以咁講，要搵機會創造到個情緒去push群眾，件事就變得可行

唔該晒幫手推

gogogo

林鄭咁鐘意同領事傾計 慢慢傾啦

林鄭條閪婆真心痴撚左線

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

政府堅持 冇事
民間堅持 嚴重。
醫療專家堅持 嚴重

有冇似番d 樣既第三方醫療組織評論下香港？